\section{Distribuzione del \texorpdfstring{$\chi^2$}{chi2} - I}
\label{app:ChiQuadro1}

\tabhdr
{./aa_tabelle/figure/chisquare_pvalues.tex}
{Valori del $\chi^2_p$ a $\nu$ gradi di libert\`a per cui l'area ombreggiata
\`e $p$.
\vskip\baselineskip
\rule{0 pt}{2\baselineskip}}
{nel caso di $\nu = 10$ gradi di li\-ber\-t\`a, la probabilit\`a che il
$\chi^2$ sia minore di $9.34$ \`e il $50\%$ (cfr.~decima riga,
settima colonna).}

\input{aa_tabelle/table_chisquare_I.tex}
